對於每日150個其實有咩解決方法

係咪一定要俾人滲透 冇得揀
好似之前有人話如果遊行或者投訴有一個單一議題
政府就會受理
咁樣諗唔諗得過

起碼有緩解作用 等情況唔使再惡化

屌你老母 又係冇用 乜都冇用
冇諗法就收皮啦
唔支持就講理據
淨係一味冇用 你老母就冇用

停止輸入更多嘅穀牛
我哋慢慢捉先有機會
如果唔係你一路捉 其他人就一路倒穀牛落嚟
咁就真係做乜嘢都冇用

所以就繼續150 唔好停係咪？
Good logic

除咗呢樣之外仲有好多做法
唔一定去到咁極端
香港本土做到排外就已經可以
但邊有咁易

呢種言論其實會繼續散播無力感
所以儘量駁啦唔好俾其他user以為香港人乜都做唔到
但都費事屌啦 咁樣就只會造成更加強烈嘅分化
對而家嘅香港更加不利

因為人人都唔肯落棋

失敗主義撚

政府，你正常途徑申訴唔會理你。
理論上，學術上來講，要創造一個對新移民唔友善的環境，即係要有極大量hate crime

獨立 => HKN(O) => 無居港權既海外國籍

OR

Die Endlösung

如果真係民意所向都反對150個都冇用？
要搵機會揭示落嚟嘅根本唔係精英

政府唔撚理你，可以點。
即係依家對面強姦緊你，你叫救命，佢都唔會停止抽插，只能搵把刀隊冧佢。
邏輯上……

就係有咁多你呢d放負撚 先至會變成今日既局面

聲音太大 佢哋冇得唔理
民怨積聚 香港本身都係一個知名城市
到時自然會有想中共死嘅國家幫拖 所以如果佢懶暴力處理就更加好 因為可以博到更大嘅國際聲音
就好似之前佔中咁

算啦唔好屌 留返D力諗下出路 驅散呢一種社會上嘅無力感

學術上，我覺得呢d局面係要靠流血革命推翻政府。
現實上，算吧啦。

樓主一開post就有五毛衝岀來叫唔好搞

大把港豬見到支那人自動波轉普通話
邊有得救

只要成功累積到民怨
而中共一貫冷暴力處理
咁樣流血革命嘅出現應該係必然

我都講過首先班議員先將150禍港數字詳細列出，係任何埸合想盡方法宣揚

例如
平均年齡
每日150人對房屋需求幾多
係近呢幾多年洐生多幾多人
呢班人落黎後有幾多個申請綜援/公屋
平均上樓時間
每年政府為150額外增加公共開支

根本好多野可以引起注意，係班人唔夠積極做
除左間唔中有個走出黎提兩下150就無了

可能我呢幾日活動太頻繁 已經俾人lock on

啱喎
今時今日房屋問題係最挑動港人神經
如果比港人知道佢哋輕易上樓
唔使講了 150一定比全港人反對

用單程證落黎香港只可以成為二等公民點睇
無任何香港公民福利已經無咁大吸引力黎香港做蝗

但係，民怨累積左。
就算出到佔中，根本班友都只係冷處理。
去到咁上下，等你地冷卻，然後清場。
加上香港唔團結，好多既得利益者。唔好話成個社會去團結。淨係九巴之前罷工，明有佢地著數，去爭取權益都可以分裂……何況呢d有爭議性議題
其實團結，現實上冇乜可能，只能少數人做超激進行動

政府會做野？
其實依家個前題係，香港政府根本係敵人來。

果班人應該好快就可以上到樓，仲要多數市區
俾等上樓班人知清事實，隨時立把野落街就黎個無差別切人添呀
之後積聚民怨，適當時候用單一議題吹雞大遊行

其實香港人好易俾人煽動
只要有一次好似佔中咁大型嘅活動
而再有人好似魚蛋果次咁樣帶頭
咁樣我諗好多人會跟風 一齊做激進行為
咁多人 唔通拉晒咩

雖然你咁講無錯 但市民又做唔到制度上既改變，好難攪
利申：仇支

驚比人拉又輸左啦。
玩得呢d，要博命先有效果，理論上。

你媽知道你是on9的嗎？

香港福利再少都比大陸好 點都會有人狗沖
咁樣就成功做到滲透港人嘅作用

參與人數多到一定程度嘅話
法律上對佢哋已經無任何限制
依家俾人拉係因為政府想殺雞儆猴
唔想再有更多類似嘅人出現 導致情況一發不可收拾
可以睇到政府其實係好驚

係做唔到，你話要普選，佢唔比你。
民選議員照DQ. 制度內對內玩曬架喎。
咁佢自己逼人去做制度外抗爭之嘛。

政府最怕窮撚同有錢人，要窮撚團結比較易
只要搵個簡單又直接影響佢地既民生議題不停講

但依家政府其實企好硬，越激只係每佢地有更大反作用力打落義士
我覺得要多啲人一齊向國際求救既，其實依家時機唔錯，經濟問題開始打到個缺口去拉攏埋啲向錢看既人同大陸割蓆

屋
啱晒近排大陸有資金投入
香港樓價一定狂升

你個一定程度。
香港八百幾萬人。
你投入一成，都起碼要80萬人喎師兄

做到比大陸更差既待遇，其實我呢個諗法係inspired by日本，印像中佢地有入藉同永久居民之分，入藉好似無投票權？咁樣可以停止150個x365張保皇鐵票先

我覺得要立法禁止班仆街娶/嫁比大陸人然後住香港先

只需要比上次佔中規模大少少就足夠

帶返個頭盔先 我成個P.O.講嘅嘢其實都只係想發夢做

所以政府蠢唔晒，呢邊做壞事果邊就派糖俾窮人，明顯就係怕呢班人黎料
如果連師奶廢老都來亂，政府點敢拉鳩佢地入去坐

根本應該要有配偶簽証tim.
好多野都應該要有，問題係你點樣逼到個政府做野。